今日算唔算係印證左自己香港自己救？

中大咁大單野外國邊個有實際幫到手？
最後都係靠返香港人自救
唔係分化 但唔好對班外國佬咁大期望

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

遠水不能救近火

ON九先會信美國佬.
連中美關係玩既係咩都未撚理解就走去信美國, 真係笑撚死人.
中美關係, 從來都係軍火商既出貨理由, 以及各行業最高階既得利益者, 利用中美關係黎保持行業利潤+淘汰次一等既後來競爭者手段: 風浪中, 最強者可以守得住, 次級企業會被舌併, 出年應該係企業併購戰既一年.
今年台灣同美國佬買左幾多架F14? 自己GOOGLE啦; 大陸有咩理由投資軍需及增加維穩費? 全部CAP水理由, 都係因為中美關係, 你以為中美真係會玩到射核彈? 唔好ON九啦.
中美關係幾撚時到你D傻閪賤民黎鳩UP利用? 根本就係用黎玩鳩成個世界, 要你KEEP住做奴隸既方程式之一.